限強國30天內取消香港版國安法所有66項條文，否則作出制裁

Robert Spakding - 美國退休陸軍准將
他目前在哈德森學院擔任高級研究員。他的工作重點是中美關係，經濟和國家安全以及亞太軍事平衡。
按照Robert Spalding 在Teitter 表示，亞侵侵限強國30天內取消香港版國安法所有66項條文，否則作以下制裁。
Give CCP notice to withdraw national security law. If not, in 30 days stop all exchange for HKD . In 60 days stop all exchange in RMB. Time to put some teeth in US policy. The CCP is trying to steal Hong Kong's wealth to save itself. Notify SWIFT and CHIPS, they will be cut off.

研究員講嘢有咩用